聖誕送暖；－）入黎擺低你個地址，我去寫張聖誕卡比你！

唔洗唱lonely christmas既！
係入面擺低你個地址，我去寫張聖誕卡比你，有幾多人幾耐無收過手寫既聖誕卡？

（第一次做呢件事，希望有人喇 ）

無人想收

樓主係咪絲打先？
我想收呀 不過都想寫返比你

of course 絲

欣榮花園

外國留學好寂莫得唔得

最多咪遲啲收
有得你要咁你要唔要啊

唔好伏人寫啦 你趕左2晚呀

ys ar 就grad

我填左啦！希望會快啲收到啦

想要 仲趕唔趕得切

張卡有冇唇膏印

好暖

樓豬有冇寫㗎？我今日都未收到嘅？

填咗 希望真係會有

天堂